饒宗頤反共 媚日崇日 大漢奸

一齊黎 bin 佢 c

另一個post又話佢奶共？好亂